《埋大第二炮 急！聽日2點！要人》

早前一眾埋大學生發出邀請函予新上任校長，要求就反送中運動與校長喺8月12號2點進行公開對話﹐並重申學生4大訴求。
但係呢個所謂校長一直遊花園做錄音機器
講埋d垃圾 完全冇諗過保護學生
更加冇回應會否出席同學生嘅公開對話。
任由學生編委中槍唔理﹐只係搵個垃圾學務長聯絡學生會就算
連講一句唔俾警犬入內既野都唔肯呀！
埋大已有多名學生被拘捕被打傷
學生安全危在旦夕﹐但校長只顧笠水
(利申：雖然學生會都係）

請各位巴絲聽日2點務必到poly M core支援學生！
17號就紅土喇 如果個校長唔肯應承我地
前線義士走到poly都冇辦法確保佢地安全！

重申學生4大訴求
1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻礙警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行任何拘捕和蒐證街為
3. 不會就學生參與任何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

聽日 2點 埋大 M core見﹐大家記得call齊馬!

光復香港 時代革命

816埋大行動組tg

《最後一封致滕錦光校長的公開信》

於七月一日，滕錦光先生履新本校新任校長之時曾發新聞稿表示會在未來數月專注於與學生丶教職員和校友建立聯繫，以及與校內外各主要持份者進行溝通交流，了解各界的關注。對於以上履新承諾，我等一眾學生自然希望能回應校長期望進行溝通交流，協助閣下與我等建立聯繫丶了解學生訴求。故此，我等一眾理大學生分別於七月三十一日及八月十三日以公開信向滕校長你發出公開對話的邀請。然而，在你於八月二日和十五日的公開信回覆中，對於公開對話的邀請往往避而不談，一如既往的官腔，一如既往的讓我等感到絕望。

承接我等八月十三日的公開信，我等希望在此重申兩個月來的反逃犯條例修訂運動，香港政府對香港市民五大訴求的漠視及香港警察以執法之名的濫權濫暴，已對包括我等一眾師生的香港市民構成逼害和威脅。我等會懼怕在歸家途中受催淚彈的無情洗禮丶我等會懼怕參與和平示威時受到警方的無理拘捕丶我等會懼怕香港一直堅守的法治自由會被暴政所抹殺。凡此種種對自身安危的擔心和對香港未來的擔憂，我等均希望透過公開對話與滕校長表達丶交流，期望閣下能在爭取社會公義的路上協助我等丶與學生站在同一陣線。

遺憾的是，滕校長在八月十五日的公開信回覆再度迴避與我等進行公開對話的請求，並且以一貫的陳腔濫調去回應我等的四大訴求。在此我等會對滕校長在信中的幾點謬論進行回應：

- 學校既定的校園管理守則只對校內師生生效，校方如何以校園管理守則阻止警方進入校園範圍。在早有軍裝警員無理闖入香港大學校園的先例下，校方到底有何實際措施去保證能嚴正阻止警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行任何拘捕和蒐證行為？

- 在兩個月來的反逃犯條例修訂運動中，警察出現的地方往往會發生影響大眾安危的事故。反之，越小警力介入的示威集會往往能和平進行。再者，警方濫權濫暴的情況在近日的事件越見嚴重。所謂的嚴正執法根本只是無理濫捕，從近日浸會大學學生會會長因購買觀星筆而被警方無理拘捕一事便可得知警方執法上的「變質」。既然所謂的涉及可能觸犯法例的情況根本是警方自說自話。如是者，敢問校長是否等同大開本校校門讓警方進入校園，置本校師生的安危於不顧？

- 校長在信中所指的「作出違法違規的行為」到底是什麼？在非民主牆外貼文宣？在校內穿上疑似示威者服飾？在校內使用鐳射筆？對於以上行為，校方是否均要處分，如同警方濫捕一樣，散播白色恐怖？

- 身為一校之長，為何閣下不能親自慰問受傷的同學，而是僅靠學務長聯絡學生會了解情況。閣下的行為似乎與你在七月三日所發表「非常關注同學的安全和福祉」的言論相違背。閣下作為一校之長，卻只顧在李嘉誠樓的辦公室研究如何在大灣區發展，而不屑親自關心本校學生的安危？何況在近日運動中受傷的不只編輯委員會的成員，更有很多的本校師生被警方打到頭破血流，甚至拘捕，請問至今有沒有校方人員去關心其他受傷丶被捕學生的情況？

我等必須重申這是最後一封向滕錦光校長發出的公開信，我等的要求僅是希望有機會與閣下進行公開對話，釋除我等一眾的疑慮。既然校長你三番四次提及溝通重要性，希望你能明白我等對溝通交流的期盼。我等明天八月十六日下午二時仍然會在李嘉誠樓對出空地等候閣下來臨的到來。

我等至今仍然選擇以和平、理性的方式與閣下進行溝通，希望滕校長你不要仿效現今香港政府，將我等的擔心和恐懼逼至牆角，使行動無奈地升級。我等再三強調我等仍深信我校校長會願意與本校學生進行公開對話。並且，面對漠視廣大師生安危，拒絕溝通的一方，我等絕不低頭丶勢不罷休。

Nothing busy, but priority. 沒有任何一件事比師生安危更重要，滕校長，明天見。

自推

強帖必推

817就係紅土啦
poly係一個大既休息地
如果埋土唔理可能冇左個安全地方
大家一齊幫幫poly仔手

推

聽日埋大要人呀！

唔該你班埋大仔取消ocamp先
同埋對cosplay義士事件道歉